金宵大廈真係好好睇 tvb屈機之作

歐陽巧瑩正撚到呢

屈你老母死臭西 要開垃圾post就上香討

原來係垃圾五毛狗
blk7負評上一頁

?

真係好睇 我反tvb都咁話

香港人可唔可以俾啲骨氣 cctvb你仲睇

系

除左愛回家 同金宵大廈 其他唔睇

咁好笑 反TVB又會睇TVB?

利伸: 連佢做咩劇都唔知 所有TVB台當cut撚晒

應該反就反 呢套同十二傳說確係出色

請善用起底功能
直接block 唔使再覆幫五毛推post喇

樓主垃圾五毛家陪黑警一齊全家聽日出街比車撞

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

屌 呢套真心好睇 咪撚引戰

我真係好中意呢套同十二傳說 班人盲反

我用外國網睇
一仙都無益tvb